李嘉誠向港大醫學院兩屆畢業生派發每人50000元鼓勵留港服務！

葡萄

收錢

留低入支那集中營？

再睇下政府

拎完5萬去外國

唔派畀暴大？

香港之父-誠哥
願誠哥 萬歲萬歲萬萬歲

分化醫生護士，增貧富差距？

醫生咁高人工都唔志在個幾皮野啦
派比乞食科fg鼓勵佢地留港做奴隸咪仲有用

做百佳員工一毛錢都無，屌你

love HK so much

驚讀醫嘅bno走晒？

港大醫學院現提供醫學、中醫學、護理學、藥學及生物醫學的教育與研究項目。
咪有護士囉

中大呢咁

李總統

富者越富

百佳員工同醫學院畢業生有得比咩

派俾最唔需要既學生

打埋本俾你地啦

拎完錢走人啦

誠哥唔係聖人 但誠哥絕對對香港有愛 更加係難得會珍惜年輕人嘅長輩級權貴 對比吓收成波嗰啲賤種奴才

香港大學李嘉誠醫學院

一百蚊都無呀，屌！人地惠康長工都有四千蚊，pt都二千

影子特首

表態

等陣班醫護又出嚟呻，話學生都有得派點解佢地冇架啦

究竟係醫學院畢業生定醫科畢業生差好遠喎

錢照收人照走

收錢！

Nursing都有？

CU學生

咁高人工重塞錢俾佢

留唔留都派？

二千萬派兩年，計落應該淨係派醫科生
呢二千萬俾做緊野嘅醫護好過啦

誠哥

屌你！ 畢業生都無抗過疫就有5皮
係都比現職啦

窮L收皮啦

5萬去英國買誠哥項目 當俾優惠自己人

人地有錢想點派都得

仆街 㩒錯負皮 sor

真
或者每個本地pg 學生資助幾皮野都好

5萬蚊坐商務走啦

誠哥都知醫生緊要
比護士
不如比pca
一樣1打10，環境仲惡劣

藍絲：蟑螂王支持黑護

5皮就想收買我 當我engine仔

應屆及其後一屆醫科畢業生每人可獲5萬元

好似無份

Ou 李嘉誠專業進修學院呢？

港大李嘉誠醫學院

搞緊gag
你搵pca
幫你吊水 打IV 洗傷口 插尿喉 胃喉？

去到英國咪又係幫誠仔打工

沙士好似死醫生同pca
人工又低好撚慘

香港政府:
Cut醫管局鏞
Cut大學funding
醫護停薪
對醫護秋後算帳

都係冒生命危險返工架
好多人去超級市場囤貨

有.. 港大醫學畢業去百佳做

津貼機票

護士都有死wo

點解商人做得好過政府咁多

好過留係香港幫共產黨打工

都話細個要讀書 大個做醫生

清算+涷薪

一個月糧都唔止

願李的國來臨

又想分裂中國，收買香港未來精英，其心可株

百佳員工同醫護人員比？ 低賤的執貨 收銀工人

贊助移民搬屋費

派5萬可以留到人心？

睇下港共仲乜鳩

俾錢大家走手足黎

真

收完錢，走人

CU仔點算

誠哥真心愛港

咪係 本身揾到錢

咪係囉
醫學院包咗好多科 中醫 nursing’s biomedical science都係

唔好中佢計
想借刀分化PCA同Nurse

誠哥算唔算外國勢力？

屌你老母出年先畢業

去外國做算

幾十年前寒窗苦讀為入大學讀醫，當時社會貧富懸殊差距唔大，窮人基層都有機讀醫做醫生。
依家呢代醫科生，絕大部份都名校出身屋企有錢，希望李生幫補埋護士啦。

同一時間醫管局好似玩秋後?
教育又係?

有數得計啦
2000萬應該淨係醫科

比5皮你都走唔到

港大嗰間正名正頭叫做「李嘉誠醫學院」
留意，唔係building，係真係成個學院嘅名

最需要錢就係呢班人

去外國啦屌你地，留係香港無撚用架。

比d人工最高嘅學科
誠哥都睇乞食科唔起

留低俾人大清算？ 老虎都走啦

誠哥 要推 醫護買樓打八折先夠吸引力留港

標題誤導喎ching
派比港大醫學院既話即係包埋nursing之類其他科
但內文淨係話比醫學生

兩屆410個啫係剩係mbbs

明顯唔包啦
如果真係想留人係香港 竟然唔係派比現職醫護而係比畢業生

讀得醫個個都有錢 佢地真係唔志在個5皮

留低有伏

輕鬆拎5皮

dllm
比低下階層好過啦

你以為就咁拎咩 實有regulations 定唔知簽咩contract

誠哥話估計會用2080萬係呢個派錢計劃，派比呢兩年醫科生，每人派50000，咁計既兩年會有416個人受惠，平均一年有208個人受惠，咁應該只係醫科生，唔包其他護理系

正

狗眼看人底

冇超市員工，你班驚死撚樣去邊到入貨呀

港大奶到仆街都有得收

$照要, 佬照走

50k 姐係出多一個月糧比班醫生就想人留低？

推願榮光歸香港

如果真係要簽張野，你估下MBBS 會唔會簽... 人地一個月都唔只5皮啦...

讀書好真係好

拎完再去英國

愈窮愈見鬼又一例子

如果冇打算走/過埋1年做hou記應該會簽掛

證明，職業係有貴賤之分

中醫

百佳收銀坐都冇撚得坐。

然後英國既香港城開一個醫療鎮，優先招募呢班畢業生去重建港式醫療系統

我無份收, 但多謝左+X爸爸先

中醫同藥劑師俾西醫搶走哂飯碗
反而一蚊都冇
大細超到呢

唔好玩啦，各地醫科保護主義太勁，香港醫生去外國根本唔會有香港現時嘅薪酬，仲未計重稅

李嘉誠幾時做特首？

住長實樓點解冇得派？

政苦啲grant審批到底褲都要除出黎先得幾千蚊

支那人自爆

重要嘢

暴大點算

以香港人嘅品格 唔買嘅嘢又唔放返埋位 亂咁塞
香港搞自助收銀又未完全普及

初初爆武肺 冇百佳啲姐姐 你點買嘢
最低賤似係你

可唔可以收完錢即走？

其實香港醫生好多都考英國試，都係傳承緊同一套系統同一套文化。同埋香港醫生多數亦好理解喺香港做係勞役換金錢，去英國係可以過翻閒暇既生活，最少唔洗oncall做支那閪客同俾人話係黑醫黑護。
加上將來香港玩清算，唔計用支那醫生壓你價，為繩頭小利留低然後俾中共連份公積金都充公埋，唔少人會擔心。除笨有精，交稅就交稅，但重獲新生活已快樂，唔係金錢可以買得到。

咪撚戇鳩啦 屌之前派$6000俾咁多中學生 而家先派兩皮 醫學院畢業生有幾多個啊

冇

係，百佳員工就係地底泥，死左冇人可憐，點同d尊貴大學醫科生比，佢地一條命等於幾間百佳既員工

mbbs派嚟做乜
最有錢係佢哋

50000就想收買人心on99，外國一片光明

貧富差距,
讀得mbbs都唔志在你個幾萬蚊

乞衣都唔會因為5萬留港服務
何況係讀醫科洗撚留係香港咩

5萬

派咁多錢俾啲最冇用嘅fresh grad

人有貴賤之分

engine仔一蚊都冇，
睇死你走唔到

乞食科冇商業價值
同扔錢落咸水海冇分別

5皮係MBBS 眼中其實唔係D咩錢....
一般人就多..2-3 個月人工了...

多謝誠哥五萬蚊，我拎完就移民

心諗: 5皮野就想我留港?

醫護遲早比人請算，
依個泡沫一直係政府手上， 基本吃硬你

適當時候止賺離場好過一鋪清袋
誠哥咁做應該知d野

外國人工就無5皮了

屌

親生仔

內文無寫「鼓勵留港服務」
樓主自己作？

攞完去英國

醫生咁高人工

倒不如派錢俾公立醫院清潔員工好過

內文寫醫科畢業生

改名叫香港李嘉誠中文大學咪有錢囉

派俾醫科畢業生，唔係俾港大管理層喎

乞食科fg有幾多個有得揀唔留港做奴隸

呢一刻無打算走，唔代表未來唔會改變主意

一個人工想人唔走

on9 到呢

5萬蚊買機票租酒店o岩o岩好

內文無寫「鼓勵留港服務」
樓主自己作

大學都應該咁做

所以香港本垃圾passport $350 多謝誠歌

咁係better than畀李國張既

誠哥。
港共正苦只加黑警人工，醫護都凍薪，誠哥真心愛港。

貼錢走人

老老柒柒
唔少MBBS人喺19到20年用咗嘅錢
隨時拍得住誠哥嗰五皮
唔好問我點解會用咗咁多錢

1人1個單位先有用

武漢肺炎爆發果期，誠哥捐左1億上武漢，大陸新聞多謝都冇句

幫就未必係幫得多
但話冇抗過疫就未免講得太盡

一毛錢？？？

你邊撚度鄉下？

90後醫科生 一半樓上有家底; 真正富者愈富
窮人無名校無雞精班; 貧者愈貧